有無人試過一個人去唱k?

聽日無野做又好想唱k，如果自己一個去唱k會唔會俾啲職員笑？會唔會好似好毒咁？有無人試過？

各位都可以分享下你地曾經試過一個人做啲咩

都ok , 如果無咁多條問題睇落咁煩可以有55分

下次注意翻

好似係有次免費定有Coupon，自己一條友唱食個Lunch

一條友睇演唱會

謝建議

咁我聽日自己去都好似唔係幾怪啫

試過一個人去，之後俾朋友話毒撚程度甚高

我都唔會陪人去睇啲我唔想睇嘅，倒返轉我都唔想啲Friend晒錢一齊睇

有興趣自己去
唱歌太難聽

自己去冇問題
有錢俾人地理鳩你咩

我做k房既 巴打留個telegram 比間大房你

經常

早幾年成日lunch k 一條友